「一減再減」「400萬 」寶星中心 282尺 😨

先生小姐 你無睇錯 你無聽錯
寶星中心 400萬 今日就做到比你啦

利申：440萬買左低層282尺 想死
#苦中作樂 #自嘲 #自住驚閪 #租樓日日賺 #唔計

自住驚閪，供多2千銀都冇有怕

你貼架？

日日都被你搵到保升

你個死鬼老母貼既

樓爆先定你老味血管爆先
咁撚激動

咪講左440買左寶星
我住保升架 屌你
張傳單係附近 我咪影到囉

個個都叫你唔好買住，樓主你唔係假膠就真係恭喜你

信錯左 低置區班巴打
唉 不過唔緊要啦 自住都無計
唔買要訓街

信個班撚屌就死啦，之前講過下啲樓一跌就跌幾十萬咁計，變相供多年，條氣會唔順。就比佢地圍屌話我未供過樓

樓主

每個月供多兩千咪當食少幾餐自助餐囉 而家可以unun腳笑班廢淡咪仲爽

仲唔快d 撕撚左張野佢

聽日印張350貼喺你樓下先

仆街,淡友俠=撚狗俠=IT狗,又多個分身

陰公，40萬租樓都夠租年半，仲可以住正市區

寶星中心係優質地標屋苑 抗跌能力有返咁上下